有冇人O完T會遲d訓

寧願夜少少訓
都要keep到一定既時間俾自己

Peak season 2點幾收工返屋企都要打陣fifa先訓

會呀 唔係果陣好似咩都無做 做算HEA下上網 睇劇都要做
貢獻曬D時間比份工第二朝起身會好SAD

OT完個腦重轉緊，根本瞓唔到，第二日又要準時返到去

會好似而家咁唔捨得訓
就算病左都好
一直羨慕可以扮工既朋友
d時間多到去utube 去amazon買嘢

我都係咁
無論O到幾夜幾眼瞓都要比返啲時間自己hea下

一撚模樣